警察好做定海關好做?

海關好似日日都唔洗做野咁，但警察頂薪多5000-6000 點簡好

收你先算啦

海關？冇野做既！

入境好